我咁多年淨係識做議員，無得做我點算

黃絲廢老問，唔識答

冇得做議員咪轉行做演員囉

其實泛民留任對呢場運動有咩幫助？

做新人嘅議員助理